[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4883)

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

Fast

cf有屍未

嘩屌你老母炸乜撚

阿特準備456

要追數最忌慢慢追 輸完10k
幻想自己可以1k 1k慢慢推追番
同你咁講果啲係人一定係害鳩你
輸錢追數一定係一棍大注
一棍唔得就兩棍

阿特入未

快

曼城入未

西甲半大

阿特入多球走盤得唔得先，屌你

訓

刷角啦伊巴

咁樣禁區推人都無12m

球證買重烏雞主盤了

西乙炸乜撚 屌你老味

入左都幾分鐘

真

借2萬呀特第2球ok?
你幫我入左先
快
贏左分3000比你！

Cf等死

想買CF反cup

我就係咁追 20k追淨幾k

wa diu
仲以為正氣意甲日
點知咁痴線

伊巴上啊

馬拉加要黑就黑多球12m啦

派錢未

正氣半大日

維羅納點先入到波

我唔借錢比人的
但你地唔想唔甘心咁輸住訓就一定要借

CF 阿特入未

西乙含撚死 黑走半大

重開 阿特4:1 10 1 100

屌你阿特 cf

Lm

洛辛堡有冇巴打同路？今日最後一場了

hi

有 我要$200

係呢到呼籲咁多位 賭錢求精不求多 我地係要贏 每日賭1-2場好了 手痕個場又賭下個場又賭下 好快心態亂輸9曬

有

伊巴有無護級之力

手

屌 講左咁耐 哂氣

屌你賭到痴撚左

啱呀！

mc 角細位巴打又叫胡，好勁

烏雞手足全面進場

我

Ok

巴打咩事由尋晚開始叫人借錢賭叫到今晚

點解話我傻

乙組波就最好唔好掂拉

垃圾伊巴 刷角啦 屌

叫左幾日

唔撚駛理果條友啦
on99

佢借錢輸左
有排還
想害多d人一齊受

Cf呢場廢撚咗咁多既屌

CF cup ok?

莎

阿特 cf 神奇更衣室

神奇更衣室

2:30挪超半大有冇手足

只求走盤

3:1？

3:1

揸波都穿埋

有！

拿玻里好波
愛隊

輸

好似角大好d

伊巴禁都半大唔到

洛辛堡好閪

阿特拿玻二揀一揀咗阿特

仲角大
輸唔夠咩

伊巴點解咁勁都要護級？

呢場一粒都冇

兩隊都閪 博一博起機數

拿波3:1？

平手入左

炸

CF

炸boommmm

屌咁都炸

屌 拿玻炸

啱啱阿特蘭大個高美斯同我講佢話下半要456對面

分開買，一注一注各1000

博贏幾注

打開假

車仔個場計返12角
狗會有冇得賠返

哂時間睇完又吹雞唔補時 咩球證

曼城你唔好1-0就完場咁悶啊

邊度寫12C

仲以為一買就入波

買左曼城角大10.5

薩斯-3c
阿特-1g
2x1

唔撚見左一敏

今晚皇馬好似幾穩陣

屌你炸乜撚呀拿玻

針左

收皮啦
叫人借錢賭波
死全家都唔夠

90’ 球探 都係咁寫

唔見左大岩

戒左賭

-1，1.5

CF唔cup都走

愛斯賓奴廢到 貝迪斯贏佢再出都輸左 仲要對皇馬 456了

但洛辛堡真係幾刷得咁都冇就認命了

波台啲人每個月刷新一次

40蚊唔要俾我啦

每個月JUMP一批

白蘭恩一定係2.5b

開得即場都西

我黎緊想讀返書，應該都唔上

ifc跳 不如死係馬會總部啦

尾數黎搏一搏

輸撚硬唔洗睇

曼城又45min刷c
係咪想我死

阿特追番球比我走盤驗腦ok?

大把學生

我係社會人做返學生，佢地係青春無敵

落山寶係時候上力

國米串皇馬洗唔洗驗腦

屌你老婆 阿特唔贏死全家

唔係烏雞個龍 1:4緊

仲有冇過關飛

你又想做上盤狂魔？

d球探網死

我黎緊都諗住考車
諗住玩埋下個禮拜睇下可唔可以將而家D錢X3先

真，贏1粒走盤當賺左

有錢真好 做咩都得 我而加好撚頭痛

挪角大?

第一個屌佢老婆

講唔講得點解會有依個決定定同讀咩

All in 阿特NG

今樣買應該都冇走雞

球探終於得返

$10

我都想讀返書 但首先要戒咗賭先

($220)

同步都得嘅
利申 學生

1:1點算

1:2

按唒右邊

呢d工難唔難做

唔戒賭冇心機讀

博彩

白蘭恩1:0

娜超1-0

賭開幾大

有啲有心害人想人贏唔到錢既就屈人叫人借錢就係財仔
我真心希望大家唔洗輸錢先叫大家借錢追數

照計就唔難做， 但時間難捱
做倉冇條友同你吹得下既話， 果10粒鐘真係極漫長

今晚唔少秒入撚半大

你覺唔覺得自己好撚煩

屌入波啦阿特

Cf 1:1

CF!!!!!

cf

真 時間好難捱

你地想人輸左大半份糧都追唔番叫人休息
你地最撚仆街淨係想自己贏 人地追唔到數

你借住2皮我過生活ok?

阿特 CF 洛辛

CF CUP佢老母

垃圾落山

阿特要比啲力

可唔可以聽住歌做

Cf cup
阿特比兩球

阿特差你

Block 得

其實普通輸錢唔洗跳樓燒炭
通常借錢賭輸先會跳樓燒炭
大家真係唔好理條傻西

你要搵工返咩

唔鍾意咪block 一係上啲有版主有版規既論壇囉

買左薩斯2.5B 是否on9

同路，叫都無得叫

on9仔

200多 有時串下 不過今日連針四口太嬲450allin
好彩中 嚇到仆街

失左業幾個月 岩岩找卡數先發現户口得返500

慘撚到 現實一定冇人理你

買上開下
買下開上 dllm

你下場買咩

藍牙耳機單耳應該冇所謂
不過呢d 好睇做咩貨同做咩倉，真係去到先知
又要睇d 人西唔西

跳樓自殺唔係因為佢借錢 係佢本身on99
十個富一代有九個都係借錢起家錢搵錢

叫人借錢賭個位
起一起底就睇得出係啲死毒撚無朋友個堆嚟

挪超可以等半場買，今日半場都未試過多過一球

唔使理佢

我幫得幾多個得幾多個 忠言係逆耳
輸左成份糧果啲聽你地契弟講休息果啲真係比你地害撚死

搵d 即出或者一星期啦， 佢半個月仲要遲5日出， 我唔like 呢d

痴撚線 烏雞守果時變烏龜

禁區防守球員密撚到起唔到腳

咩菇咩菇fire個堆

無留意 佢幾時出糧 thx 差d瀨野

人地借錢起家係咪靠賭波賭馬呀？
咪撚害人啦
一陣有人on99 信撚左你就陰撚公

烏狗賤撚到11 條友塞曬係禁區

呢度個個都贏啊 冇人要借錢追數 你可以唔使再幫人啦

阿特針

烏雞個龍救撚完未

Agger

維羅似比人cup

阿特射得唔差，但就係唔入

1:1

莎斯fg

慘閪

加油啊 手足

挪超無角
早知 早d入手

Cf 0:1 嗰陣買主W 9.5倍

幾時1:3

現實咁嘅撚款
上嚟連登又唔洗睇樣
仲唔鳩噏當秘笈咩

中

屌你老母8串1又輸1....羅馬A米幾撚時死....

其實波真係好撚多人18歲之後已經開始賭 但係讀緊書未出嚟做嘢嘅話 銀碼玩少啲好啲 叫你戒就一定冇可能嘅

巴打訓左未無啦啦又有得叫

Cup先算

上埸5X1左 收左70K

兩隊賤種

馬拉糕 格拉比多球啦

追第1球cf針左
唔信邪比我追到第二球

輸左10k 借60k賭三次欖實追到數
10k>20k>40k 得1/8機會輸
有7/8機會即刻一鋪番哂嚟
邊會咁唔好彩中果1/8
運滯輸波人人有
借錢追數唔洗愁

All in阿特ng算

cf 阿特 正氣啦

咁樣撚半大
屌你老母意甲

手足咁後生贏咁多 好撚癲

得啦得啦
去買寫真同啲女優講偉論啦

屌你老母拿玻

唉屌又見財化水

牙特2倍

唔好亂咁洗 留定啲錢移民啦

阿特門前大漏 無人執到

森1:2

好大機會

買完一齊失控?

屌 1-2

乜撚野莎羅都開大

洛辛追和未

人生太短 出手要更大
讀大學難得政府有loan 梗係拎嚟賭 錢搵錢
唔通想一grad就出嚟負責幾十萬咩

開埋

聽撚左你講借錢追數 而家差人千幾萬
可以點算

買左半大 屌佢

真人講野都口窒啦

阿特 拿波里 MC 一齊撚狗

搞緊D生意仔 搵到小小食姐

曼城肯入未呀

咁踢法 no goal都似

維羅納無啦啦2.5B

雲巴今日派左2k?

Ng回到上天

還掂係咪都死，再借囉唔係咩吖

on撚9 買左半大 1球都無
下半場開波無耐3球

CF cup未

屌真係嬲

下場買咩 想跟你搵食

阿特入波未

清有冇入我爐

強烈譴責烏雞泊大巴 正在破壞足球運動

阿特走盤當贏

請唔請人 肯學肯做 人工少唔介意 想有工開就得

鏝狗入未

Cf 阿特

亞特蘭大如果贏唔到 空難死全家

挪超係咪完左

請唔請人

洛辛

你今日好多綠色 反底?

客搞緊咩

醒左

阿特比次機會，贏一球走盤

1:0完左場啦

換左個人出黎猜波

呢個真

我了Ching

唔好咁 我真需要工

阿特走盤好了

格拉 3角 一球啦

輸緊都唔攻 上場戰神卡先有火

我都係

烏雞個龍又救到

有無咁救得

阿特3:1 10 1 100

得

個2場意甲下游波刷角刷到應該開到3格

阿特踢緊乜9啊大佬

365係咪越壞壞地

對面神龍

記住贏到咁上下一定要收返啲錢先 唔好喪推 經歷過就明我講乜

烏雞個龍勁撚到

點解一allin先玩入唔到波

lm

OK

3:1得唔得

Gchi

啱啱果球咁樣散中彈地都飛到

Cf

糕

好

對面個龍勁到 唔係已經456 了

阿特 cf贏波呀

阿特！

阿特2:1

搞咁多野咪又係上盤細角
傻鳩烏雞

真係勁撚到

阿特 cf贏埋佢

0:2

靚罰

買完ng唔夠1分鐘

咁快入，角大已死

咪gel

曼城2-0

講經咩
你之前買我對家贏到笑啦

mc2-0

鏝終於 0:2

靚到

阿特靚撚到

大家記得LM

一齊同阿特蘭大贏波！

拿玻快手

幾個前鋒都好撚勁

拎番loan賭 贏夠份loan還左先再賭
我地有節制借錢賭博 錢搵錢

gchi

世界波罰球

9號仔後備入嚟

罰球靚撚到

阿特打得幾好，但對面個龍真係太撚勁唔係一早456咗

阿特最後15分鐘大屠殺

屌那星球罰球靚撚到

阿特入左條 4X1 又重燃希望

勁就拿拿林456啦屌

禁屌左好耐啦真係個龍太勁

補個烏雞ng先

屌
阿特 我愛你

唔好再失分
走盤算

派我未

我望佢唔失波走盤夠

心態唔係好撚掂 唔知幾時要cash out

挪超半大有無人叫

下半屌到烏雞禁區都出唔到
穿盤時間問題

馬拉膠 格拉 比多球啦

0角 無眼睇

好難喎！挪超成日都未開過半大

拿玻里同cf入多球贏盤plz

E巴9.5s頂唔頂到

派我

阿特畀多球

Eba咁撚勁既

間中俾人反擊啲防守好得人驚

Ebar goal

伊巴GOAL

伊巴goallll

屌CF

屌你阿特入波cf又俾人入

阿特俾多3c

頭都痛尻埋

阿特極限5c

唉。。。。買錯洛辛堡。。。。

屌你老母格狗
刷2c出黎俾人入波
成隊降班啦

挪超快手半大

刷你老母咩阿特
入你個波啦

屌你老母狗會死唔落9.5 格納就刷2c

CF杯啦屌

阿特走盤算，唔求了

屌你cf
追返啦仆街
阿特入多球

拿玻goal未

馬拉膠比多一球
格拉比多2角啦

頂住呀 伊巴

ebar 10ccccc

求挪超半大

係伊巴勁定cf廢？

全黑呢

後者

屌你老母cf

我覺得可以買CF下一隊入球

國米果場，一係贏唔到，一係贏1粒

兩隊都廢 但伊巴攻擊力好啲

屌爆你老母呀 狗會唔落9.5 伊巴 即有

拿玻Ng 10 1 100

特

拿玻入未

屎

CF2:2 3:2

阿特-2c, 繼續

1

Cf不問價入角大

ibra 10.5s 10 1 100

阿特贏埋盤就沖落去7仔買盒gel

Cls 伊巴

停角啦撚樣阿特

-1c, 再黎

撐你

拿波快撚小小入啦

森多2.5大都開唔到

Cf走盤 挪超半大 曼穿盤

我了

馬膠紅咗 基羅追番球先啦

巴打好準

仆街白蘭恩又玩半1

屌你老母阿特三連角cls

ok

CF cup有21倍

烏雞龍又救

阿特比多粒

烏雞個龍

Gchi same road

好撚勁

阿特10c goall

痴撚線 窩利咁靚都救到

烏雞個龍想救到幾時

1:3

Ebar應該重有一球

阿特3:1

阿特 拿玻 MC

穿盤收錢搞掂

靚龍都無撚用

終於收死個龍

阿特真係好撚正氣

森0-2

9號好屈機

狗會送錢日

Master

Cf比我走盤啦 斷曬過關

2:2就得

阿特正氣

M字巴可以派我了

又一下靚波

大家俾啲信心我愛隊阿特

LM

烏甸0角

阿特

睇尼個天又要我派

真係下下攞到盡先收死佢

博洛俾多球

贏咗成日 有冇得派

cf求你走盤

muriel 勁到

阿特9號仔好撚勁

珍

ebar主和無啦啦落飛

挪超半大未呀屌

阿特1:3

派我啦

係囉

痴撚線拿玻里下半場成場掛機？
無射門無角無入波

終於救唔到

？

完場抽 唔洗急

正氣特

MC 可否3-0完場

呢隊波 我輸到怕

又救
想4

阿特大波永遠唔會失望

阿特-2c

拿玻Ng MC 3:0 挪超半大 10 1 200

求cf走盤

a milik好撚廢

烏雞呢啲龍咪值得respect 囉...
做人留一線呀
勁得嚟 適當嘅時候比人入先得㗎嘛
屌你老母奧比歷嗰啲就唔識做人

10c gelllllll

長追阿特了

吊你 拿坡唔識入

白蘭恩果場2.5b係唔係玩撚完

伊巴10c

巴打 可否留tg 有野想請教下

阿特cls
乜撚都大 上盤

佢前面啲攻力好撚勁

派未

Thx carry

鏝入多球啦

咁開心仲唔派？

拿玻里入波未，快啦

馬膠3:0 2:1啦

意甲 派錢波

挪超係咪停撚左乜都無既

有無柏爾馬手足

你carry我

吹左雞完場

以為你又中錢

CF 洛辛

派我500
幫你拜神 祈禱 繼續贏落去 ok?

阿特買咁多次都中

卡素入一球阿！

成個聯賽夾撚埋

你會抽中我

推

不了

同哂路

揸波3:1

阿特比多2角求你了

拿goall

屌佢啦 頭先唔落9.5

拿玻里3:1

31

挪超又秒入半細

好波拿玻里！！！
入多球，求你

30k 係咪翻黎？ 唔洗跳？

追呀特半大追到上樓 連開幾場都有2.3倍水

MC比一球

MC入多球

拿坡

一陣想推多場

記得你話派

食角好波

派10個20？

森多利亞開到2.5b 10 1 500

意假咁正氣嘅

我手

10個200

入得失得攻力強
羅馬曾經都係... 依家

今次到你派啦

我夠皮了 幫你嗌

阿特入多粒啦

Cf jump

洛辛堡下半場反Cup

薩斯
洛辛堡
反cup
10 2 500

羅馬買咩半大 買角啦

基羅納快入啦

支持

..

好撚頭痛 皇馬半大算

老友識野

Napoli 5.5s 派

阿特連角

CF比多隻c

洛辛堡果場bet365停撚左既

123

老友

都唔知踢緊乜尻
但狗會2.5仲企到好硬

我睇即場都唔知踢緊咩

Cf追和好冇

角？

近排檢多少

有冇人博多球阿特？

挪超半大未

2-3

阿特比多角得唔得

2:3

近排被裁 小賭了

仆街諗住贏梗...

屌你咩

對家入波紅格

比人入啦刷2角啦

我都買左

烏雞

冇得派了

仆街阿特。。

追番球啦 基羅納

笑死

咁好記性，派你30

屌你阿特

跟住全世界追國米就會爆

阿特 MC

Cf刷佢老母

屌 買緊烏雞下球

故事未完

照殺

阿特防守都係太廢
一定要前面禁住人係禁區屌先唔會出事

炸未

好撚彩補咗主ng 屌你老母

唔會 今晚開埋

ebar 11cccc

國米2.5b穩穩地算了

兩個龍對換得唔得

補緊 買唔到

屌 我都係 紅格35%

阿特條防線比人爆兩野就收皮

cf -1c 追和

e巴 10.5 3.1倍
11.5 都追左半下

咪撚再賭啦巴

洛辛堡快d入2粒

Mc入多粒一世球迷

伊巴 -1 快屌你老母

森多入返粒啦

仆街 阿特走盤算

CF 阿特 洛辛 比多粒

無lu

馬膠比多球啦

阿特俾多c啦

維羅納半0全5

陣間33

還我9.5 呀 屌佢

洛辛堡反cup 10 1 100

對柏爾馬好小開大

屌那星 阿特穿盤得唔得牙

森多比1粒

11c

Cf苦主

挪超又半一 撚死人咩

屌。。。。

阿特 cf 各入多粒快

挪超半大派100

經驗話我知冇得等，唔即補會後悔
補多咗注5.5/6b

伊巴贏 其實榜尾個三隊可以898

聽話啦 馬拉糕 入多粒啦

户口最後20 幫一幫大家燈

場場都3:2 買拿玻對家算

走盤當贏

上盤震緊

角細頂埋最後30秒!!!

屌你差2角都唔比仆街

阿特比多粒啦dllm

阿特補幾

4

太開心，profit in左西甲角s
點知

Cf入波啦

20？

Napoli 半4全4

阿特殺佢

帕爾馬最多輸一粒

留返十蚊起機

仲有後面好失得

拿玻里
角啊

CF走盤啦

其實挪超有冇踢，Bet365線都未睇到一條

阿特絕殺準備

唔會有

角細永遠爆一角

森多真係2.5b

挪超有12m未

嘩意甲全大

森1-2

挪半大!!!

洛辛1:1

嘩挪超半大

森 2.5b goallllll

挪超半大goalll

半大？

白蘭1-1

半大

曼城入多粒未

開左

森多唔入比人入啦屌

仆街條過關差d斷佢

點解烏雞可以1c都冇

派啦

絕殺半大

幾位手足可以抽了

挪半大goalll

上面有位巴打派500

中了

23 10c ft

半大goal

半大計頭十啦

就你啦少年
留TG

意甲 全大波 dllm

Cf 追和 5 1 100
Cup 5 1 200

格蘭追和 俾多角

咩話＝＝

阿特真係仆街黎 買大波算9數

H

仆街 又比你乞到

似會和

挪超1:1真定假?好撚亂

點解又係你

MC比多粒來

2場半0全大

史卓場角唔派做乜撚

阿特臨尾有得射都唔射

叫足90分鐘走盤 晒心機捱眼瞓

入呀

走盤當贏，走盤當贏
不過真係好唔甘心

CF 我屌你咩

拿玻 MC

珍珠都冇咁真

西假補7 追和俾多角

伊巴補7

12角！

12c

我屌補7 我角細又爆

Me

CF和！

恭喜

賤種cf 刷多c

MC又得半格

Cf補7追返球啦

阿特串鏝 =冇玩過

13cccccc

要幾多有幾多

想當年墨假補時2個12m反cup
有冇機會比cf贏下

依D波就半0全5，華西屌你老母半2全2

燈多次

CF快

13有

屌，個場我中撚左伏。。。

8 萬推曬落去算

阿特單邊10差1C 車仔怒停30分鐘角又爭1C

cf求你追和

輸左咁多先黎正氣

今日大上大落，最後都要豬100

邊場

墨假冇得比啦

嗰陣岩岩賭波
200蚊盤 灰左頭90分鐘

無啦
下半場出黎妹兩隊

國米角細

716留tg

仆街，走盤加輸埋角細
唔賭了

快撚啲追啦CF,主場都輸比伊巴

佢冇lm

Cf是但一邊入多球啦屌

森多角球半4全16, 呢d 先係踢波架ma

點解係716

716？

柒一碌

24巴 多謝

比球12m cf啦

我都覺 角細米蘭

屌 白撚唔頂住

邊個係24巴

垃圾基羅納

你掛

呢個名 幾耐無出現過

無啊

719啦咁我無睇

500點洗

718ok?

712 ok?

重抽啦

冇架啦，下場double注追番

又係佢

又中

原來已經無曬德國波玩
英冠英乙仲有無？

CF 絕殺和未 想死

我係719

CF 我屌你老母，全隊斷腳空難死

Cf單頭 過關輸曬

森多17 c, 癲， 下次再追角大

600喇喎

719中成千 我覺得可以比718

乞錢轉頭輸番哂
借錢一棍輕鬆派

咩

我真係屌 又係你

格狗下年全隊降班
Thx

咪肉酸啦

頭先個巴打未派比我 應該撚狗

求撚其叫999 大家搶咪算

12m 都唔比

又係你

邊隊

又係719

屌你老母CF

Ok 肉酸還肉酸 乞係唔會覺得肉酸

格狗全隊中腅炎

CF, VAR 推左

屌你老母，練撚左2個鐘心，賺得8k ，練開心既人應該好撚明我

咁慘

E巴頂撚住！

搵左

肺 自膠

你連中兩次 邊夠你玩

3:3

本幾多先

搵左你啦719

唉 你留馬會戶口派你

阿特 x 拿玻 x MC 2場半格

我練開心， 但通常練到最後一秒就輸...
所以都唔太明白你

又3:3

30k 拿同阿

我都想練下心 次次一買完就開對家

4:3得唔得

我都30K拿
練爆心

完左啦

巴打派我未 假派？

點解冇人派我

手足點留

咁仲好，可以放棄，個人無咁大壓力

same 仲要最後先輸

買盤 仲有得叫下

拿波都叫練心... 係咪搞笑

國米2.5B
辛達卡拉2.5B 小注3.5B

有200都唔買盤

下， 練撚到最後一秒， 大壓力左成場跟住輸錢都仲好屌你啊

唔撚中就咪撚留自己tg啦
樓上果兩個肉唔肉酸啲..

45分鐘驚險半大

屌牙 補到3:3

半格都冇

讓球半兩球喎

召喚狙擊手

我祝福你了 即刻再買國米 同皇馬盤

長井

輸盤變輸半唔好咁貪心

@肉酸

對唔住 大佬

呢d先叫最後先輸，成個過程係幾日

有小小煩認真

就係果兩條肉酸狗係咁叫人唔好借錢
真係邊個害人 邊個導人向善 明眼人一眼分到

話說我都留左好多名都未中過

Mc 讓客咪閪左

白蘭恩 3/3.5 大

上盤之鬼

仲要低水半格

好人一世平安

喂 Brian

你中唔小派

收到人生巴派 喂喂喂巴唔知會唔會派

靠你了洛辛堡

以後唔賭了

大家咁話

喂Brian